'Hij is zo dood als Jukes,' zei Hook kort.
Zijn terughoudendheid om terug te keren naar de hut maakte hen allemaal ongunstig, en de muitende geluiden braken weer uit.
Alle piraten zijn bijgelovig, en Cookson riep: "Ze zeggen wel het zekerste teken van een schip accurst is wanneer er een meer aan boord is dan kan worden verantwoord. "
"Ik heb het gehoord," mompelde Mullins, "hij gaat altijd als laatste mee op het piratenvaartuig.
Had hij een staart, kapitein? '
'Ze zeggen,' zei een ander, die venijnig naar Hook keek, 'dat als hij komt het is in de gelijkenis van de slechtste man aan boord. "
"Had hij een haak, kapitein?"
vroeg Cookson onbeschaamd; en één daarna een ander nam de roep op: "Het schip is gedoemd!"
Op dit kunnen de kinderen verzet je er niet tegen om te juichen.
Hook was zijn gevangenen bijna vergeten, maar toen hij ze omdraaide, werd zijn gezicht weer verlicht.
"Jongens," riep hij naar zijn bemanning, "nu is hier een idee.
Open de deur van de cabine en geef ze binnen.
Laat ze de doodle-doo voor hun leven bestrijden.
als ze vermoorden hem, we zijn zoveel beter; als hij hen vermoordt, zijn wij geen het ergste."
Voor de laatste keer bewonderden zijn honden Hook, en toegewijd deden ze het zijne bieden.
De jongens deden alsof ze worstelden en werden de hut in geduwd en de deur was gesloten voor hen.
Luister eens.
riep Hook en iedereen luisterde.
Maar niemand durfde het aan de deur.
Ja, een, Wendy, die al die tijd aan de mast was gebonden.
